[共居] 有無人住過書匯?

如題 好似3千幾蚊有個床位 有無巴打住過分享下

聽講隔音好差

隔音問題都有聽過，想知仲有無其他伏位

隔音超差

d人又會好夜出出入入

試過有人帶女返黎扑，聽到叫床聲

巴打住過？ 張床唔係訓得一個人昨咩 扑野都得

講緊單人房掛